====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Porte d ' Asnières , Paris (1994) « Les Hauts de Malesherbes » Dans la ZAC de la Porte d ' Asnières , je reprends le thème de l ' espace central que j ' avais mis en jeu à la Roquette et que l ' on retrouve aussi dans un projet pour le secteur IV de Marne-la-Vallée (1989) : le vide central , qui peut être une nature pré-existante ou un jardin constitué , forme la base du plan stratégique suivant lequel va s ' organiser l ' architecture .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

